[精明才子同樂日]一月廿一日沙田十場香港經典一哩賽日討論區II

Lm

lm

當家精選然硬

當家會唔會死

當家馬王飛喎

今年1600塊號碼布改左款?

大仆街輸埋會點

同樂日p

騎豬王仲是2.7 好想佢豬埋佢

當家輸埋馬會呀叔會唔會暴動

mm

得返1.1p

上次入場睇當家輸俾尊駒，隔嚟D呀伯嘈到痴線

逆天而行
呢場要3，11，
要兩隻田草1600贏過既馬

11？輸到癲咗？

好想睇同樂日or 志趣相投劏當家
大仆街成日揀馬騎 平時騎開上而兩隻
一見當家勁d 就揀

唔止,仲要莫雷拉騎王輸埋。

輸左就好笑

打錯
3，10先係

佢應該想要10

[發達大計] 第9場 , 複式三重彩 1,2,3 ($6萬)

可唔可以拖埋巴度

我都買左310q

佢輸唔緊要，有q就得

講開福將
當年比卡超咁fit唔俾佢跑經典一哩
福將明顯未得就出黎搞笑
想點

/ R 9 當家精選 / 36 / 2 2 0 0 0 / 四連環 / 3
/ R 9 當家精選 / 30 / 2 1 0 1 0 / 金雪炫男朋友 / 5
/ R 9 當家精選 / 30 / 2 1 0 0 0 / 賣大包 / 6
/ R 9 當家精選 / 24 / 2 0 0 0 2 / 四季旺 / 12
/ R 9 當家精選 / 24 / 1 2 0 0 1 / 煲仔飯 / 13
/ R 9 當家精選 / 18 / 1 1 0 0 1 / 行路唔帶眼👀 / 14
/ R 9 當家精選 / 12 / 1 0 0 0 1 / 哎喲 / 16
/ R 9 當家精選 / 12 / 0 2 0 1 1 / 龍虎切 / 17

支持星洲 紅衣打boss

GUN

呢場仲唔係做愛Q？

單T $10 , 買123

阿蔡係咪想包q

10號會唔會掃哂

栢寶冷馬係咪要要？

10 3 1

yes

10號上次1600個時間好似仲有好多係手咁

冷選左喜裝寶

無綠燈

繼續買巴度

紅衣

跑咩

紅衣有第3

志脆相投大賽都拉:馬o)

1,5,10,2

柏寶做乜鳩

志趣相投做左副手

屌皇天阻撚住我做愛Q

柏寶

阿蔡打team 揾志趣相投block住潘狗

當家跑千八會步佳龍駒後塵

10 goal

司令跑得好

team play 全程block住隻2

唉冇要隻司令,,,信條仆街柏寶

潘頓無諗住去，最多二二三三算

隻五阻膠住哂

打隊制

出閘推，第3 4位，拉到落尾3
痴撚線

同樂日 真係唔記得報打吡既, 跟本都唔睇好, 報乜 ?

係咪痴線 柏寶 比隻志趣相投你咁騎

1-5 q綠格
潘頓呢排做咩沉成咁

差撚到

收左柯打啦明顯

我反而信5唔信10

蔡約翰你條仆街 搵志趣相投祭旗

勁揪
呢啲即刻抄低備忘馬

扑乜撚 搞死哂2隻

1輕鬆到

星洲紅衣換一換位就中三重

屌你老阿蔡 自己包q啦 志趣相投

買左五舊水1，10Q

個女人做乜

當家唔算輕鬆喇,

今日暫時最輕鬆 加洲福星

如果鄧小姐同鄭小姐兩位女神見到既話
希望你轉倉去羅富全到
大賽馬變左做dirty work有咩意思

想問下紅衣上手馬房做左d乜
4班唔上名變到classic mile第3

當家唔好增程啦

卡樂b怒插柏寶

算有交代

你識咩 佢專養寶藏

打隊際賽

呢場買乜

首飾太陽

抵啦 大賽都玩野
咁當初報黎為咩

應該唔會掛

肯騎 三甲應該唔係問題 始終跑開依個路程。。。

潘頓 最佳位置！

1.1

柏寶真係騎撚到成pat 屎咁

布達德騎得好過Tommy

柏寶做捉哂 封到侵2入直路 逼隻2入直路先加速 點追隻1

佢話拉騎當家第一唔難，柏寶騎志趣包尾先難

平湖擺去其他倉咪馬王

我屌你老尾1.1

我係志趣相投馬主一定轉倉走

唉 買撚左志趣相投

[

係就插阿蔡啦
冇練馬師order邊咁玩野

屌 我仲過關

呢場有無pq 貼士

呢個我都唔否認 蔡養既話今日唔係跑第8場啦

馬房有兩隻馬
你懂的

一出閘咁快，唔知望乜Q
明明隻馬最勁個幾場係守好位擺頭

團體合作
team work

神仙個女好得意

以奇用兵指定第二ok??

派?

1.1 1.0痴撚線

今日潘9騎成點？

尾場有冇得爬冷？

輸都派？

有派彩就派得

4食全餐搏冷

開跑唔會 1.1 既, 我估 1.2 或以上

志趣轉倉啦

精英大師d飛

轉去容天鵬

包頭

唔買4做膽 會唔會好on9

莫雷拉 騎王 2.6 買咗

落三班又贏得

跑4-8就好 Q過關

三班容五班肥

有冇巴打可以救下細佬
戶口得返40蚊

2.75倍

飛星凱旋兩倍p 叫冷腳 j2

祇要以奇用兵贏就得

勁揪應該加3分，優駿應該都加8~10分

好驚平湖再上好似幸運如意咁

買4 place可以收番4蚊
買10-13 Win最少收番4千幾蚊

自己諗 前題要中的話

志趣相投好無辜 攞到好位都要比條仆街拉到咁後
蔡約翰我屌你

好似幸運如意咁贏 Group 1 ?

平湖之友死攬容癌
下場跑銀禧應該避唔到

叫得約翰都打隊際

想買潘w

女皇銀禧會唔會見到傳承

買4place 祇可以收番4毫至2蚊, 應該無4蚊.

打得team就要有人犧牲
馬場世界就係咁

反觀告仔出幾隻真係得啖笑

有預感徒弟會贏翻場

真係好on9 志趣相投

馬會盃上利多塞大雄圖

頭先贏咗

隻3連平海福星都過唔到

/ R 10 以奇用兵 / 40 / 3 0 1 0 0 / 羅承傑 / 2
/ R 10 以奇用兵 / 30 / 2 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 6
/ R 10 以奇用兵 / 28 / 2 0 1 1 0 / 肥豬王二號 / 8
/ R 10 以奇用兵 / 28 / 2 0 1 0 1 / 啤酒園 / 9
/ R 10 以奇用兵 / 28 / 2 0 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 9
/ R 10 以奇用兵 / 24 / 2 0 0 1 1 / 求其 / 11

師父徒弟包q得2.6

計錯數，今場平湖加7分既話仲可以跑18號場1班送容癌多一win

平海咁撚勁 放頭留後都得。。。

美麗千里啦

跑咁密會唔會頂唔順

下星期你跑得出就準備做馬王

對女馬主今季都贏左好多場了
牙蔡話 你地將就下得唔得

3號place ok?

包尾我真係接受唔到

4拖5，8，9

不嬲揀馬有個原則
輸一件事 但亂跑咁輸好難令人信服

隻隻都買 唔買大仆街

隔一個月ok既，平湖咁大隻
如果又贏，3月18又有場1班冇上限1600

有拉就唔會有潘

其實以奇用兵加咗9分喎

希望志趣相投一係轉去全哥到
一係俾霍利時接我超班

要做俾馬會第一契仔大仆街就乜都得

容生應該唔敢報大賽

呢樣真
輸贏一件事 你跑曬比我睇先得

講返尾場
精明才子仲要爭分跑打比 呢幾場賽事水準一定高過干地 要佢wp
再拖隻飛鷹 外地都贏開1400 試閘走勢都唔差

我以為有44 55

有40蚊會唔會買9-13號place

隻馬比佢咁搞一搞唔知有冇事

頓哥今次打足全程啦吓嘛
上鋪皇者騎法 真係睇到都燥 又唔熟隻馬 又要皇者騎法 隻馬要時間撻呀

無哂鬥心

其實蔡約翰D馬多數勁, 證明買手勁

買咗3w

四連環隻2有冇機

不過牙蔡都預左allin當家
志趣似一班摸頂馬 希望下場現返真身

勇敢小子咁

今場有綠燈

巴度GO

買撚曬啲高賠win馬

有諗過4 8拖全餐算

我講真3w 以奇用兵收一收皮

以奇用兵 深不可測

THIS IS!

This is 蔡約翰

This is 蔡約翰
笑死我

2.6

中騎師王

this is蔡約翰

精明才子好均速

條三寶有幾錢呢

馬膽王 三寶

扺玩

十八

太短

This is john size

$39.5

無買4重

聽到都笑左出黎

精明才子終於唔駛跑第二

千八二千用馬克羅斯跑法啦

派我

精明才子我看得同傳承一樣

當家那有 2.6 ?

我了

賢仔high左野？

佢可能按得柒過馬膽王三寶四串一Win

講左

??

咩this is 蔡約翰？ 有冇重溫

咪又係莫雷拉騎師王

垃圾莫雷拉淨係識贏超班馬

今次牙拉算佛心 前面比大家機會入佢騎去

this is 蔡約翰

信左你 多謝Ching

三重彩 單式
10 場 4 以奇用兵 + 3 精明才子 +
8 飛星凱旋 $100
我屌佢諗住熱食

其實全日最輕鬆係 加洲福星

個靚妹阿蔡個女來??

水淨鵝飛

正獎39

三寶$39

送錢

六環都派三千

笑左$39

馬膽王三寶, 其實唔難

6寶都有得分下喎

尾場熱到無肉食

中條三重彩都係得2舊

得個吉

一條飛就得

中馬王三寶加三串一

中三寶揮手區

好on9

是日新bookmark 馬名單
有理共想，輝煌星，勁揪

屌賽事重溫聽唔到this is 蔡約翰

中到安慰獎就勁

唔計精明才子place全日淨係中呢隻
仲有娛樂大少都走左光

點解三寶得39蚊
獨贏過關都2.1x1.7x1.4=4.7

係咪馬會賠率問題?

彩池唔同

正常

喊出黎

點解我會聽到

明明有
好大聲

live 有但事後無馬會成日發生

【THIS IS蔡約翰】一月廿四日沙田八場全泥夜馬綜合討論區

新post

賽事重溫都聽到

重CALL 過掛

應該係 導演/監場 叫重 CALL

好on9
咁都要重call

咩呀咪有囉

雷神肯定自己有買騎王啦

頭半場完全失蹤 勁好分果時先重注自己😂

勇闖者個場比佢伏撚死左
雖然尾幾場幫我羊返
不過都要講句
奠雷拉死全家

有 01:30

似隻馬問題